大家覺得畫質緊要D定係人設緊要D?

第一人稱對住個光頭佬既高技術遊戲vs女角人設吸引既低技術遊戲，大家揀邊樣?
正評：畫質
負評：人設

你問撚夠未